
                      Un trabajo aceptable ppor parte de Robert Redford que no destaca en su conjunto aunque tiene ciertos toques brillantes de forma puntual. Finalmente decir que hay momentos en que si uno no está muy metido en el film, éste puede convertirse en un tostón.
        
            